let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Qu'est-ce qu'une somme ?",
        answer: "C. Résultat d'une addition",
        options: [
            "A. Un gros dodo",
            "B. De l'argent",
            "C. Résultat d'une addition",
            "D. Une locution adverbiale"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Qu'est-ce qu'une différence ?",
        answer: "D. Résultat d'une soustraction",
        options: [
            "A. 2 choses qui ne se ressemblent pas",
            "B. Un jeu de société",
            "C. Une addition",
            "D. Résultat d'une soustraction"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Qu'est-ce qu'un produit ?",
        answer: "A. Résultat d'une multiplication",
        options: [
            "A. Résultat d'une multiplication",
            "B. Un objet",
            "C. Un professionnel du huit",
            "D. Une parenthèse"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Qu'est-ce qu'un quotient ?",
        answer: "A. Résultat d'une division",
        options: [
            "A. Résultat d'une division",
            "B. Un revenu",
            "C. Un suffrage",
            "D. Un ami bleu"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quel est l'ordre de priorité dans une opération ?",
        answer: "D. Parenthèse, multiplication - division, addition - soustraction",
        options: [
            "A. Addition - soustraction, multiplication - division, parenthèse",
            "B. Multiplication - division, parenthèse, addition - soustraction",
            "C. Addition - soustraction, parenthèse, multiplication - division",
            "D. Parenthèse, multiplication - division, addition - soustraction"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Combien doit faire la somme de tous les angles d'un triangle ?",
        answer: "B. 180 degré",
        options: [
            "A. 90 degré",
            "B. 180 degré",
            "C. 270 degré",
            "D. 360 degré"
        ]
    },
]

let questionsGrammaire = [
    {
        numb: 1,
        question: "Quel est le verbe conjugué à l'imparfait dans la phrase suivante : 'Ils _______ tous les jours.'",
        answer: "C. mangeaient",
        options: [
            "A. mangent",
            "B. mangeront",
            "C. mangeaient",
            "D. mangèrent"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quel est le complément d'objet direct dans la phrase : 'Elle mange une pomme.' ?",
        answer: "A. une pomme",
        options: [
            "A. une pomme",
            "B. Elle",
            "C. mange",
            "D. mange une pomme"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Quelle est la fonction du mot 'après' dans la phrase suivante : 'Il part après le dîner.' ?",
        answer: "B. Préposition",
        options: [
            "A. Adverbe",
            "B. Préposition",
            "C. Conjonction",
            "D. Déterminant"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quel est le pronom personnel sujet pour la troisième personne du pluriel ?",
        answer: "C. Ils",
        options: [
            "A. Nous",
            "B. Tu",
            "C. Ils",
            "D. Je"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quelle est la nature du mot 'rapidement' dans la phrase : 'Il court rapidement.' ?",
        answer: "A. Adverbe",
        options: [
            "A. Adverbe",
            "B. Adjectif",
            "C. Nom",
            "D. Verbe"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Quelle est la nature du mot 'rapidement' dans la phrase : 'Il court rapidement.' ?",
        answer: "A. Adverbe",
        options: [
            "A. Adverbe",
            "B. Adjectif",
            "C. Nom",
            "D. Verbe"
        ]
    },
];

let questionsAnglais = [
    {
        numb: 1,
        question: "Complétez la phrase : 'The cat ____ on the mat.'",
        answer: "is lying",
        options: [
            "is lying",
            "lay",
            "is laid",
            "was lying"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Fill in the blank: 'She ____ to the store yesterday.'",
        answer: "went",
        options: [
            "goes",
            "went",
            "going",
            "go"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Complete the sentence: 'We _____ our homework tomorrow.'",
        answer: "will finish",
        options: [
            "finishes",
            "finish",
            "will finish",
            "finished"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Fill in the blank: 'They ____ for hours.'",
        answer: "have been talking",
        options: [
            "were talking",
            "have been talking",
            "talked",
            "are talking"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Complétez la phrase : 'I _____ English for five years.'",
        answer: "have been studying",
        options: [
            "have been studying",
            "studied",
            "study",
            "am studying"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Fill in the blank: 'She ____ to the cinema last night.'",
        answer: "went",
        options: [
            "goes",
            "went",
            "going",
            "go"
        ]
    },
];
